<TaskCard id="EOfp">
  <Text lang="en">For a guy, put on makeup. For a girl, wash off your make up.</Text>
  <Text lang="de">Für einen Mann schminken Sie sich, für ein Mädchen waschen Sie Ihr Make-up ab.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="z6fo">
  <Text lang="en">Dance with no music for 1 minute.</Text>
  <Text lang="de">Tanzen Sie 1 Minute lang ohne Musik.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="8Pfy">
  <Text lang="en">Try to drink a glass water while standing on your hands.</Text>
  <Text lang="de">Versuchen Sie, ein Glas Wasser zu trinken, während Sie auf Ihren Händen stehen.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="18fj">
  <Text lang="en">Let the group pose you in an embarrassing position and take a picture.</Text>
  <Text lang="de">Lassen Sie sich von der Gruppe in eine peinliche Lage bringen und fotografieren.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="6gf8">
  <Text lang="en">Curse like sailor for 20 seconds straight.</Text>
  <Text lang="de">Fluch wie ein Seemann für 20 Sekunden am Stück.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="dpf9">
  <Text lang="en">Do four cartwheels in row.</Text>
  <Text lang="de">Machen Sie vier Wagenräder in Reihe.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="J4f1">
  <Text lang="en">Play a song on by slapping your butt cheeks till someone guesses the song.</Text>
  <Text lang="de">Spielen Sie ein Lied weiter, indem Sie Ihre Arschbacken schlagen, bis jemand das Lied errät.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="bkfa">
  <Text lang="en">Give someone your phone and let them send one text to anyone in your contacts.</Text>
  <Text lang="de">Geben Sie jemandem Ihr Telefon und lassen Sie ihn einen Text an jeden in Ihren Kontakten senden.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="4Pf9">
  <Text lang="en">Depict a human life through interpretive dance.</Text>
  <Text lang="de">Stellen Sie ein menschliches Leben durch interpretierenden Tanz dar.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="P9fK">
  <Text lang="en">Lick the floor.</Text>
  <Text lang="de">Leck den Boden.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="o8f3">
  <Text lang="en">Drink a small cup of a concoction that the group makes. (Don’t make anything that might cause bodily harm. No visits to the emergency room.).</Text>
  <Text lang="de">Trinken Sie eine kleine Tasse von einem Gebräu, das die Gruppe herstellt (Machen Sie nichts, was Körperverletzungen verursachen könnte.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="eGf5">
  <Text lang="en">Write something embarrassing somewhere on your body (that can be hidden with clothing) with a permanent marker.</Text>
  <Text lang="de">Schreiben Sie etwas Peinliches auf Ihren Körper (das mit Kleidung versteckt werden kann) mit einem Permanentmarker.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="Ndf9">
  <Text lang="en">Let someone shave part of your body.</Text>
  <Text lang="de">Lassen Sie sich von jemandem einen Teil Ihres Körpers rasieren.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="gBfg">
  <Text lang="en">Eat five spoonfuls of a condiment.</Text>
  <Text lang="de">Essen Sie fünf Löffel eines Gewürzes.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="O8f8">
  <Text lang="en">Let the group give you a new hairstyle.</Text>
  <Text lang="de">Lassen Sie sich von der Gruppe eine neue Frisur geben.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="YVfv">
  <Text lang="en">Make every person in the group smile, keep going until everyone has cracked a smiled.</Text>
  <Text lang="de">Bringen Sie jede Person in der Gruppe zum Lächeln, gehen Sie weiter, bis alle ein Lächeln geknackt haben.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="nKfD">
  <Text lang="en">Sniff the armpits of everyone in the room.</Text>
  <Text lang="de">Schnüffeln Sie an den Achselhöhlen aller im Raum.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="KdfL">
  <Text lang="en">Let the person to your left draw on your face with a pen.</Text>
  <Text lang="de">Lassen Sie die Person zu Ihrer Linken mit einem Stift auf Ihr Gesicht zeichnen.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="9vf1">
  <Text lang="en">Make up a 30 second opera about a person or people in the group and perform it.</Text>
  <Text lang="de">Machen Sie eine 30-Sekunden-Oper über eine Person oder Personen in der Gruppe und führen Sie sie auf.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="2vfg">
  <Text lang="en">Serenade the person to your right.</Text>
  <Text lang="de">Serenade die Person zu deiner Rechten.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="jXf5">
  <Text lang="en">Talk in an accent for the next 3 rounds.</Text>
  <Text lang="de">Sprechen Sie mit Akzent für die nächsten 3 Runden.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="0Nf8">
  <Text lang="en">Beg and plead the person to your right not to leave you for that other boy or girl. Weeping, gnashing of teeth, and wailing is encouraged.</Text>
  <Text lang="de">Betteln und flehen Sie die Person zu Ihrer Rechten an, Sie nicht wegen des anderen Jungen oder Mädchens zu verlassen.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="xXfK">
  <Text lang="en">Attempt to break dance for 30 seconds.</Text>
  <Text lang="de">Versuch, 30 Sekunden lang zu tanzen.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="m8fa">
  <Text lang="en">Kiss the person to your left.</Text>
  <Text lang="de">Küss die Person zu deiner Linken.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="Z4fK">
  <Text lang="en">Do the worm.</Text>
  <Text lang="de">Mach den Wurm.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="QWfA">
  <Text lang="en">Do push ups until you can’t do any more, wait 5 seconds, and then do one more.</Text>
  <Text lang="de">Machen Sie Push-ups, bis Sie nicht mehr können, warten Sie 5 Sekunden, und machen Sie dann einen weiteren.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="v7fx">
  <Text lang="en">Sell a piece trash to someone in the group. Use your best salesmanship.</Text>
  <Text lang="de">Verkaufe ein Stück Müll an jemanden in der Gruppe. Nutze deine beste Verkaufskunst.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="kZf2">
  <Text lang="en">Let the group look through your phone for 2 minutes.</Text>
  <Text lang="de">Lassen Sie die Gruppe 2 Minuten lang durch Ihr Telefon schauen.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="VYfl">
  <Text lang="en">Attempt to do a magic trick.</Text>
  <Text lang="de">Versuch, einen Zaubertrick zu machen.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="Rvf2">
  <Text lang="en">Switch clothes with someone of the opposite sex in the group for three rounds.</Text>
  <Text lang="de">Wechseln Sie die Kleidung mit jemandem des anderen Geschlechts in der Gruppe für drei Runden.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="aafO">
  <Text lang="en">Imitate a celebrity every time you talk for three minutes.</Text>
  <Text lang="de">Machen Sie jedes Mal eine Berühmtheit nach, wenn Sie drei Minuten lang reden.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="AOfN">
  <Text lang="en">Try to juggle 2 or 3 items of the group’s choosing.</Text>
  <Text lang="de">Versuchen Sie, 2 oder 3 Gegenstände nach Wahl der Gruppe zu jonglieren.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="33fv">
  <Text lang="en">Stick your arm into the trash can past your elbow.</Text>
  <Text lang="de">Stecken Sie Ihren Arm in den Mülleimer, an Ihrem Ellenbogen vorbei.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="Lofy">
  <Text lang="en">Walk on your hands from one side of the room to the other. You can ask someone to hold your legs if necessary.</Text>
  <Text lang="de">Gehen Sie auf Ihren Händen von einer Seite des Raumes zur anderen und bitten Sie jemanden, Ihre Beine zu halten, wenn nötig.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="WvfB">
  <Text lang="en">Gargle something that shouldn’t be gargled, but won’t hurt you.</Text>
  <Text lang="de">Gargle etwas, das nicht gegurgelt werden sollte, aber dir nicht schaden wird.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="DOfR">
  <Text lang="en">Get slapped on the face by the person of your choosing.</Text>
  <Text lang="de">Lassen Sie sich von der Person Ihrer Wahl ins Gesicht schlagen.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="5Pf1">
  <Text lang="en">Grab a trash can and make a hoop with your hands above the trash can. Have other members of the group try to shoot trash through your impromptu trashketball hoop. (No bottles or other injury causing trash should be thrown. Once again, no trips to the hospital please.)</Text>
  <Text lang="de">Schnappt euch einen Mülleimer und macht einen Reifen mit den Händen über dem Mülleimer, lasst andere Mitglieder der Gruppe versuchen, Müll durch euren improvisierten Mülleimer zu schießen.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="p1fZ">
  <Text lang="en">Spin an imaginary hula hoop around your waist for 3 minutes while the game continues.</Text>
  <Text lang="de">Drehen Sie einen imaginären Hula-Hoop um Ihre Taille für 3 Minuten, während das Spiel weitergeht.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="GnfB">
  <Text lang="en">Imitate popular YouTube videos until someone can guess the video you are imitating.</Text>
  <Text lang="de">Imitieren Sie beliebte YouTube-Videos, bis jemand das Video erraten kann, das Sie imitieren.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="y6fy">
  <Text lang="en">Dance to a song of the group’s choosing.</Text>
  <Text lang="de">Tanzen Sie zu einem Lied Ihrer Wahl.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="BLfG">
  <Text lang="en">Seduce a member of the same gender in the group.</Text>
  <Text lang="de">Verführt ein Mitglied des gleichen Geschlechts in der Gruppe.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="7NfR">
  <Text lang="en">Break two eggs on your head.</Text>
  <Text lang="de">Zerbrich dir zwei Eier auf dem Kopf.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="lmf6">
  <Text lang="en">Be someone’s pet for the next 5 minutes.</Text>
  <Text lang="de">Sei jemandes Haustier für die nächsten 5 Minuten.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="XJfX">
  <Text lang="en">Compose a poem on the spot based on something the group comes up with.</Text>
  <Text lang="de">Komponieren Sie ein Gedicht auf der Stelle, das auf etwas basiert, das die Gruppe sich ausgedacht hat.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="EOf9p">
  <Text lang="en">Poll dance for 1 minute with an imaginary pole.</Text>
  <Text lang="de">Umfrage Tanz für 1 Minute mit einer imaginären Stange.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="z6foo">
  <Text lang="en">Take a shower with your clothes on.</Text>
  <Text lang="de">Duschen Sie mit angezogener Kleidung.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="8Pf0y">
  <Text lang="en">Attempt to walk on your hands for as far as you can (don’t break anything with your feet).</Text>
  <Text lang="de">Versuchen Sie, so weit wie möglich auf den Händen zu laufen (brechen Sie nichts mit den Füßen).</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="18f4j">
  <Text lang="en">Choose someone from the group to give you a spanking.</Text>
  <Text lang="de">Wähle jemanden aus der Gruppe, der dir den Hintern versohlt.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="6gfN8">
  <Text lang="en">Post an extremely unflattering picture of yourself to the social media outlet of your choosing.</Text>
  <Text lang="de">Veröffentlichen Sie ein extrem unvorteilhaftes Bild von sich selbst in einem Social Media Outlet Ihrer Wahl.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="dpfY9">
  <Text lang="en">Make a funny face and keep making it for 2 minutes while the game continues.</Text>
  <Text lang="de">Machen Sie ein lustiges Gesicht und halten Sie es für 2 Minuten, während das Spiel weitergeht.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="J4fj1">
  <Text lang="en">Imagine something in your room. Now spell it with your nose and keep spelling it with your nose until someone from the group guesses what you are trying spell.</Text>
  <Text lang="de">Stellen Sie sich etwas in Ihrem Zimmer vor, buchstabieren Sie es mit Ihrer Nase und halten Sie es mit Ihrer Nase, bis jemand aus der Gruppe errät, was Sie versuchen zu buchstabieren.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="bkfpa">
  <Text lang="en">After the group chooses one rude word, sing a song and insert that rude word once into every line of the song.</Text>
  <Text lang="de">Nachdem die Gruppe ein unhöfliches Wort ausgewählt hat, singen Sie ein Lied und fügen Sie dieses unhöfliche Wort einmal in jede Zeile des Liedes ein.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="4PfN9">
  <Text lang="en">Drag your butt on the carpet like a dog from one end of the room to the other. You’ll need to be wearing shorts or pants for this one.</Text>
  <Text lang="de">Ziehen Sie Ihren Hintern auf dem Teppich wie ein Hund von einem Ende des Raumes zum anderen.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="P9f8K">
  <Text lang="en">Open a bag of snacks or candy using only your mouth, no hands or feet.</Text>
  <Text lang="de">Öffnen Sie einen Beutel mit Snacks oder Süßigkeiten nur mit dem Mund, ohne Hände oder Füße.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="o8fg3">
  <Text lang="en">Do your best impression of a baby being born.</Text>
  <Text lang="de">Machen Sie Ihren besten Eindruck von der Geburt eines Babys.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="eGfK5">
  <Text lang="en">Bend at the waist so that you are looking behind you between your legs. Now run backwards until you can tag someone with your butt.</Text>
  <Text lang="de">Beugen Sie sich an der Taille so, dass Sie zwischen den Beinen hinter sich schauen und laufen Sie nun nach hinten, bis Sie jemanden mit Ihrem Hintern markieren können.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="Ndfm9">
  <Text lang="en">Belly dance like your life depended on it.</Text>
  <Text lang="de">Bauchtanz, wie dein Leben davon abhing.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="gBf5g">
  <Text lang="en">Make a tea out of something that isn’t tea (but isn’t dangerous / toxic) and drink it.</Text>
  <Text lang="de">Machen Sie einen Tee aus etwas, das kein Tee ist (aber nicht gefährlich / giftig) und trinken Sie ihn.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="O8f08">
  <Text lang="en">Go to the bathroom, take off your underwear and put it on your head. Wear it on your head for the rest of the game.</Text>
  <Text lang="de">Geh auf die Toilette, zieh deine Unterwäsche aus und leg sie auf den Kopf, und trag sie für den Rest des Spiels auf dem Kopf.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="YVfjv">
  <Text lang="en">Act like whatever animal someone yells out for the next 1 minute.</Text>
  <Text lang="de">Benimm dich wie ein Tier, das jemand für die nächste Minute schreit.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="nKfJD">
  <Text lang="en">Eat one teaspoon of the spiciest thing you have in the kitchen.</Text>
  <Text lang="de">Essen Sie einen Teelöffel der würzigsten Sache, die Sie in der Küche haben.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="KdfmL">
  <Text lang="en">Transfer an icecube from your mouth to the person’s mouth on your right.</Text>
  <Text lang="de">Übertragen Sie einen Eiswürfel aus Ihrem Mund in den Mund der Person auf der rechten Seite.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="9vf31">
  <Text lang="en">Call the 7th contact in your phone and sing them 30 seconds of a song that the group chooses.</Text>
  <Text lang="de">Rufen Sie den 7. Kontakt in Ihrem Telefon an und singen Sie 30 Sekunden eines Songs, den die Gruppe wählt.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="2vflg">
  <Text lang="en">No talking. Pretend to be a food. Don’t pretend to eat the food, pretend to be the food. Keep pretending until someone in the group guesses the food you are.</Text>
  <Text lang="de">Nicht reden. Gib vor, ein Essen zu sein. Gib nicht vor, das Essen zu essen, gib vor, das Essen zu sein. Tu so lange so, bis jemand in der Gruppe das Essen errät, das du bist.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="jXf65">
  <Text lang="en">Drop something in the toilet and then reach in to get it.</Text>
  <Text lang="de">Werfen Sie etwas in die Toilette und greifen Sie dann hinein, um es zu holen.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="0Nfo8">
  <Text lang="en">Find the person whose first name has the same letter as your first name or whoever’s first name’s first letter is closest to yours. Now lick their face.</Text>
  <Text lang="de">Finden Sie die Person, deren Vorname den gleichen Buchstaben wie Ihr Vorname hat oder deren Vorname dem Ihren am nächsten kommt.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="xXfNK">
  <Text lang="en">Put 4 ice cubes down your pants.</Text>
  <Text lang="de">Leg 4 Eiswürfel in die Hose.</Text>
</TaskCard>
<TaskCard id="m8f4a">
  <Text lang="en">Sit in a spinning chair and have the group spin you for 30 seconds. Might help to hold a trash can just in case.</Text>
  <Text lang="de">Setzen Sie sich in einen Drehstuhl und lassen Sie sich von der Gruppe 30 Sekunden lang drehen.</Text>
</TaskCard>