<WyrCard id="8mtx">
  <Text lang="en">always be 10 minutes late or always be 20 minutes early?</Text>
  <Text lang="de">immer 10 Minuten zu spät kommen oder immer 20 Minuten zu früh?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="1gt4">
  <Text lang="en">lose all of your money and valuables or all of the pictures you have ever taken?</Text>
  <Text lang="de">all dein Geld und deine Wertsachen oder all die Bilder, die du je gemacht hast, verlieren?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="6etK">
  <Text lang="en">be able to see 10 minutes into your own future or 10 minutes into the future of anyone but yourself?</Text>
  <Text lang="de">10 Minuten in deine eigene Zukunft oder 10 Minuten in die Zukunft von jemandem außer dir selbst sehen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="dot1">
  <Text lang="en">be famous when you are alive and forgotten when you die or unknown when you are alive but famous after you die?</Text>
  <Text lang="de">berühmt sein, wenn du lebst und vergessen, wenn du stirbst, oder unbekannt, wenn du lebst, aber berühmt, wenn du stirbst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="JWtv">
  <Text lang="en">accidentally be responsible for the death of a child or accidentally be responsible for the deaths of three adults?</Text>
  <Text lang="de">zufällig für den Tod eines Kindes oder für den Tod von drei Erwachsenen verantwortlich sein?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="bQtm">
  <Text lang="en">your shirts be always two sizes too big or one size too small?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, möchtest du, dass deine Hemden immer zwei Größen zu groß oder eine Größe zu klein sind?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="4vt7">
  <Text lang="en">live in the wilderness far from civilization or live on the streets of a city as a homeless person?</Text>
  <Text lang="de">in der Wildnis fernab der Zivilisation leben oder als Obdachloser auf den Straßen einer Stadt?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Pat4">
  <Text lang="en">the general public think you are a horrible person but your family be very proud of you or your family think you are a horrible person but the general public be very proud of you?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würden Sie eher die Öffentlichkeit denken, dass Sie eine schreckliche Person sind, aber Ihre Familie sehr stolz auf Sie oder Ihre Familie denken, dass Sie eine schreckliche Person sind, aber die Öffentlichkeit sehr stolz auf Sie ist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="oNtN">
  <Text lang="en">live your entire life in a virtual reality where all your wishes are granted or in the real world?</Text>
  <Text lang="de">dein ganzes Leben in einer virtuellen Realität leben, in der alle deine Wünsche erfüllt werden oder in der realen Welt?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="ektY">
  <Text lang="en">be alone for the rest of your life or always be surrounded by annoying people?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber für den Rest deines Lebens allein oder immer von nervigen Menschen umgeben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="NWtN">
  <Text lang="en">have an easy job working for someone else or work for yourself but work incredibly hard?</Text>
  <Text lang="de">einen einfachen Job haben, für jemand anderen zu arbeiten oder für dich selbst, aber unglaublich hart arbeiten?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="gOt3">
  <Text lang="en">be the first person to explore a planet or be the inventor of a drug that cures a deadly disease?</Text>
  <Text lang="de">die erste Person sein, die einen Planeten erforscht oder der Erfinder einer Droge, die eine tödliche Krankheit heilt?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="OWtz">
  <Text lang="en">have a horrible short term memory or a horrible long term memory?</Text>
  <Text lang="de">ein schreckliches Kurzzeitgedächtnis oder ein schreckliches Langzeitgedächtnis haben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Ypte">
  <Text lang="en">be completely invisible for one day or be able to fly for one day?</Text>
  <Text lang="de">für einen Tag völlig unsichtbar sein oder für einen Tag fliegen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="nntP">
  <Text lang="en">be locked in a room that is constantly dark for a week or a room that is constantly bright for a week?</Text>
  <Text lang="de">in einem Raum eingesperrt sein, der eine Woche lang ständig dunkel ist, oder in einem Raum, der eine Woche lang ständig hell ist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="KWtW">
  <Text lang="en">be poor but help people or become incredibly rich by hurting people?</Text>
  <Text lang="de">arm sein, aber Menschen helfen oder unglaublich reich werden, indem du Menschen verletzt?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="9Otn">
  <Text lang="en">live without the internet or live without AC and heating?</Text>
  <Text lang="de">ohne Internet oder ohne Klimaanlage und Heizung leben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="2Dty">
  <Text lang="en">find your true love or a suitcase with five million dollars inside?</Text>
  <Text lang="de">deine wahre Liebe oder einen Koffer mit fünf Millionen Dollar darin finden?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="jotj">
  <Text lang="en">be able to teleport anywhere or be able to read minds?</Text>
  <Text lang="de">irgendwo teleportieren oder Gedanken lesen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="06t1">
  <Text lang="en">die in 20 years with no regrets or die in 50 years with many regrets?</Text>
  <Text lang="de">in 20 Jahren ohne Reue sterben oder in 50 Jahren mit vielen Reue?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="x2te">
  <Text lang="en">be feared by all or loved by all?</Text>
  <Text lang="de">von allen gefürchtet oder geliebt werden?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="mYtl">
  <Text lang="en">be transported permanently 500 years into the future or 500 years into the past?</Text>
  <Text lang="de">dauerhaft 500 Jahre in die Zukunft oder 500 Jahre in die Vergangenheit transportiert werden?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="ZGt7">
  <Text lang="en">never be able to use a touchscreen or never be able to use a keyboard and mouse?</Text>
  <Text lang="de">nie einen Touchscreen oder eine Tastatur und Maus benutzen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Qat8">
  <Text lang="en">be able to control fire or water?</Text>
  <Text lang="de">Feuer oder Wasser kontrollieren können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="vxtD">
  <Text lang="en">have everything you eat be too salty or not salty enough no matter how much salt you add?</Text>
  <Text lang="de">alles, was du isst, zu salzig oder nicht salzig genug haben, egal wie viel Salz du hinzufügst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="k4t4">
  <Text lang="en">have hands that kept growing as you got older or feet that kept growing as you got older?</Text>
  <Text lang="de">Hände haben, die mit zunehmendem Alter wachsen oder Füße, die mit zunehmendem Alter wachsen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="VatB">
  <Text lang="en">be unable to use search engines or unable to use social media?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wären Sie lieber nicht in der Lage, Suchmaschinen oder Social Media zu nutzen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="RLta">
  <Text lang="en">give up bathing for a month or give up the internet for a month?</Text>
  <Text lang="de">für einen Monat das Baden aufgeben oder das Internet für einen Monat?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="aztm">
  <Text lang="en">donate your body to science or donate your organs to people who need them?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würdest du deinen Körper lieber der Wissenschaft spenden oder deine Organe den Menschen, die sie brauchen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Avtg">
  <Text lang="en">go back to age 5 with everything you know now or know now everything your future self will learn?</Text>
  <Text lang="de">mit allem, was du jetzt weißt, zurück ins Alter von 5 Jahren gehen oder jetzt alles wissen, was dein zukünftiges Selbst lernen wird?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="36t4">
  <Text lang="en">relive the same day for 365 days or lose a year of your life?</Text>
  <Text lang="de">den gleichen Tag 365 Tage lang durchleben oder ein Jahr deines Lebens verlieren?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="LWtm">
  <Text lang="en">have a golden voice or a silver tongue?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, hättest du lieber eine goldene Stimme oder eine silberne Zunge?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="WatK">
  <Text lang="en">sell all of your possessions or sell one of your organs?</Text>
  <Text lang="de">deinen ganzen Besitz oder eines deiner Organe verkaufen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="D4tQ">
  <Text lang="en">lose all of your memories from birth to now or lose your ability to make new long term memories?</Text>
  <Text lang="de">alle deine Erinnerungen von der Geburt bis heute verlieren oder deine Fähigkeit, neue Langzeit-Erinnerungen zu machen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="53tG">
  <Text lang="en">be infamous in history books or be forgotten after your death?</Text>
  <Text lang="de">in Geschichtsbüchern berüchtigt sein oder nach deinem Tod vergessen werden?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="pmtK">
  <Text lang="en">get one free round trip international plane ticket every year or be able to fly domestic anytime for free?</Text>
  <Text lang="de">ein kostenloses Hin- und Rückflugticket pro Jahr bekommen oder jederzeit kostenlos im Inland fliegen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="GWt0">
  <Text lang="en">be balding but fit or overweight with a full head of hair?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber kahl, aber fit oder übergewichtig mit einem vollen Kopf?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="yYtg">
  <Text lang="en">be able to be free from junk mail or free from email spam for the rest of your life?</Text>
  <Text lang="de">für den Rest deines Lebens frei von Junk-Mail oder E-Mail-Spam sein?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="BYtz">
  <Text lang="en">be fluent in all languages and never be able to travel or be able to travel anywhere for a year but never be able to learn a word of a different language?</Text>
  <Text lang="de">alle Sprachen fließend sprechen und nie in der Lage sein, ein Jahr lang zu reisen oder zu reisen, aber nie in der Lage sein, ein Wort einer anderen Sprache zu lernen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="7vtx">
  <Text lang="en">have an unlimited international first class ticket or never have to pay for food at restaurants?</Text>
  <Text lang="de">ein unbegrenztes internationales First-Class-Ticket haben oder nie für Essen in Restaurants bezahlen müssen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="l9tW">
  <Text lang="en">live in virtual reality where you are all powerful or live in the real world and be able to go anywhere but not be able to interact with anyone or anything?</Text>
  <Text lang="de">in der virtuellen Realität leben, wo du alle mächtig bist oder in der realen Welt lebst und überall hingehen kannst, aber nicht mit jemandem oder etwas interagieren kannst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="XatQ">
  <Text lang="en">never be able to eat meat or never be able to eat vegetables?</Text>
  <Text lang="de">nie Fleisch oder Gemüse essen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="E4tn">
  <Text lang="en">always be able to see 5 minutes into the future or always be able to see 100 years into the future?</Text>
  <Text lang="de">immer 5 Minuten in die Zukunft sehen können oder immer 100 Jahre in die Zukunft?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="zYt2">
  <Text lang="en">super sensitive taste or super sensitive hearing?</Text>
  <Text lang="de">einen superempfindlichen Geschmack oder ein superempfindliches Gehör haben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="8mt0x">
  <Text lang="en">be a practicing doctor or a medical researcher?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber ein praktizierender Arzt oder ein medizinischer Forscher?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="1gt44">
  <Text lang="en">be married to a 10 with a bad personality or a 6 with an amazing personality?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber mit einer 10 mit einer schlechten oder einer 6 mit einer erstaunlichen Persönlichkeit verheiratet?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="6etNK">
  <Text lang="en">never be able to drink sodas like coke again or only be able to drink sodas and nothing else?</Text>
  <Text lang="de">nie wieder Limonaden wie Cola trinken können oder nur Limonaden und sonst nichts?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="dotY1">
  <Text lang="en">know the history of every object you touched or be able to talk to animals?</Text>
  <Text lang="de">die Geschichte jedes Gegenstandes kennen, den du berührt hast oder mit Tieren reden können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="JWtjv">
  <Text lang="en">have constantly dry eyes or a constant runny nose?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, hättest du lieber ständig trockene Augen oder eine ständig laufende Nase?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="bQtpm">
  <Text lang="en">be a famous director or a famous actor?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber ein berühmter Regisseur oder ein berühmter Schauspieler?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="4vtN7">
  <Text lang="en">give up all drinks except for water or give up eating anything that was cooked in an oven?</Text>
  <Text lang="de">alle Getränke außer Wasser aufgeben oder alles essen, was im Ofen gekocht wurde?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Pat84">
  <Text lang="en">have to read aloud every word you read or sing everything you say out loud?</Text>
  <Text lang="de">jedes Wort, das du liest, laut vorlesen oder alles singen, was du sagst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="oNtgN">
  <Text lang="en">have whatever you are thinking appear above your head for everyone to see or have absolutely everything you do live streamed for anyone to see?</Text>
  <Text lang="de">alles, was du denkst, über deinem Kopf erscheinen lassen, damit jeder es sieht oder absolut alles, was du tust, live übertragen bekommt, damit jeder es sieht?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="ektKY">
  <Text lang="en">be put in a maximum security federal prison with the hardest of the hardened criminals for one year or be put in a relatively relaxed prison where wall street types are held for ten years?</Text>
  <Text lang="de">für ein Jahr in ein Bundesgefängnis mit den härtesten der verhärteten Kriminellen gesteckt werden oder in ein relativ entspanntes Gefängnis, in dem Wandstraßentypen zehn Jahre lang festgehalten werden?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="NWtmN">
  <Text lang="en">have a clown only you can see that follows you everywhere and just stands silently in a corner watching you without doing or saying anything or have a real life stalker who dresses like the Easter bunny that everyone can see?</Text>
  <Text lang="de">einen Clown haben, den nur du sehen kannst, der dir überallhin folgt und einfach still in einer Ecke steht und dich beobachtet, ohne etwas zu tun oder zu sagen, oder einen echten Stalker, der sich wie der Osterhase kleidet, den jeder sehen kann?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="gOt53">
  <Text lang="en">kill one innocent person or five people who committed minor crimes?</Text>
  <Text lang="de">eine unschuldige Person oder fünf Leute töten, die kleinere Verbrechen begangen haben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="OWt0z">
  <Text lang="en">be held in high regard by your parents or your friends?</Text>
  <Text lang="de">von deinen Eltern oder Freunden geschätzt werden?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Yptje">
  <Text lang="en">be an amazing painter or a brilliant mathematician?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber ein erstaunlicher Maler oder ein brillanter Mathematiker?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="nntJP">
  <Text lang="en">be reincarnated as a fly or just cease to exist after you die?</Text>
  <Text lang="de">als Fliege wiedergeboren werden oder einfach aufhören zu existieren, nachdem du gestorben bist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="KWtmW">
  <Text lang="en">be able to go to any theme park in the world for free for the rest of your life or eat for free at any drive through restaurant for the rest of your life?</Text>
  <Text lang="de">für den Rest deines Lebens kostenlos in irgendeinen Freizeitpark der Welt gehen oder für den Rest deines Lebens kostenlos in einem Restaurant essen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="9Ot3n">
  <Text lang="en">never lose your phone again or never lose your keys again?</Text>
  <Text lang="de">nie wieder dein Handy verlieren oder nie wieder deine Schlüssel?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="2Dtly">
  <Text lang="en">have one real get out of jail free card or a key that opens any door?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, hättest du lieber eine echte Freikarte oder einen Schlüssel, der jede Tür öffnet?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="jot6j">
  <Text lang="en">have a criminal justice system that actually works and is fair or an administrative government that is free of corruption?</Text>
  <Text lang="de">ein Strafrechtssystem haben, das tatsächlich funktioniert und fair ist, oder eine Verwaltungsregierung, die frei von Korruption ist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="06to1">
  <Text lang="en">have real political power but be relatively poor or be ridiculously rich and have no political power?</Text>
  <Text lang="de">echte politische Macht haben, aber relativ arm oder lächerlich reich sein und keine politische Macht haben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="x2tNe">
  <Text lang="en">be the absolute best at something that no one takes seriously or be well above average but not anywhere near the best at something well respected?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würden Sie eher das absolute Beste an etwas sein, das niemand ernst nimmt oder weit über dem Durchschnitt aber nicht überall nahe dem Besten an etwas gut respektiert ist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="mYt4l">
  <Text lang="en">lose the ability to read or lose the ability to speak?</Text>
  <Text lang="de">die Fähigkeit zu lesen oder die Fähigkeit zu sprechen verlieren?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="ZGtb7">
  <Text lang="en">live under a sky with no stars at night or live under a sky with no clouds during the day?</Text>
  <Text lang="de">nachts unter einem Himmel ohne Sterne leben oder tagsüber unter einem Himmel ohne Wolken?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="QatO8">
  <Text lang="en">humans go to the moon again or go to mars?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, möchtest du, dass die Menschen wieder zum Mond gehen oder zum Mars?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="vxt3D">
  <Text lang="en">never get angry or never be envious?</Text>
  <Text lang="de">nie wütend oder neidisch werden?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="k4te4">
  <Text lang="en">be compelled to high five everyone you meet or be compelled to give wedgies to anyone in a green shirt?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würdest du eher gezwungen werden, jeden, den du triffst, zu high five zu machen, oder gezwungen sein, jemandem in einem grünen Hemd Wedgies zu geben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="VatAB">
  <Text lang="en">take amazing selfies but all of your other pictures are horrible or take breathtaking photographs of anything but yourself?</Text>
  <Text lang="de">erstaunliche Selfies machen, aber alle deine anderen Bilder sind schrecklich oder machen atemberaubende Fotos von allem außer dir selbst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="RLtka">
  <Text lang="en">use a push lawn mower with a bar that is far too high or far too low?</Text>
  <Text lang="de">einen Schubrasenmäher mit einer viel zu hohen oder viel zu niedrigen Stange benutzen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="aztem">
  <Text lang="en">live on the beach or in a cabin in the woods?</Text>
  <Text lang="de">am Strand oder in einer Hütte im Wald wohnen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Avt7g">
  <Text lang="en">lose your left hand or right foot?</Text>
  <Text lang="de">deine linke Hand oder deinen rechten Fuß verlieren?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="36tO4">
  <Text lang="en">face your fears or forget that you have them?</Text>
  <Text lang="de">deine Ängste sehen oder vergessen, dass du sie hast?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="LWtYm">
  <Text lang="en">be forced to dance every time you heard music or be forced to sing along to any song you heard?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber gezwungen, jedes Mal zu tanzen, wenn du Musik hörst, oder zu irgendeinem Lied mitzusingen, das du gehört hast?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="WatdK">
  <Text lang="en">have skin that changes color based on your emotions or tattoos appear all over your body depicting what you did yesterday?</Text>
  <Text lang="de">eine Haut haben, die sich aufgrund deiner Emotionen oder Tätowierungen am ganzen Körper verändert und das zeigt, was du gestern gemacht hast?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="D4t1Q">
  <Text lang="en">live in a utopia as a normal person or in a dystopia but you are the supreme ruler?</Text>
  <Text lang="de">in einer Utopie als normaler Mensch oder in einer Dystopie leben, aber du bist der oberste Herrscher?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="53tRG">
  <Text lang="en">snitch on your best friend for a crime they committed or go to jail for the crime they committed?</Text>
  <Text lang="de">deinen besten Freund für ein Verbrechen verpfeifen, das sie begangen haben, oder ins Gefängnis gehen für das Verbrechen, das sie begangen haben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="pmtjK">
  <Text lang="en">eat a box of dry spaghetti noodles or a cup of uncooked rice?</Text>
  <Text lang="de">eine Schachtel trockene Spaghetti-Nudeln oder eine Tasse ungekochten Reis essen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="GWt80">
  <Text lang="en">wake up as a new random person every year and have full control of them for the whole year or once a week spend a day inside a stranger without having any control of them?</Text>
  <Text lang="de">jedes Jahr als neue, zufällige Person aufwachen und die volle Kontrolle über sie haben, oder einmal pro Woche einen Tag in einem Fremden verbringen, ohne Kontrolle über sie zu haben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="yYtvg">
  <Text lang="en">be born again in a totally different life or born again with all the knowledge you have now?</Text>
  <Text lang="de">in einem völlig anderen Leben wiedergeboren werden oder mit all dem Wissen, das du jetzt hast?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="BYt2z">
  <Text lang="en">be forced to kill a kitten or kill a puppy?</Text>
  <Text lang="de">ein Kätzchen oder einen Welpen töten?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="7vtNx">
  <Text lang="en">be lost in a bad part of town or lost in the forest?</Text>
  <Text lang="de">in einem schlechten Teil der Stadt oder im Wald verloren sein?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="l9tgW">
  <Text lang="en">never get a paper cut again or never get something stuck in your eye again?</Text>
  <Text lang="de">nie wieder einen Papierschnitt bekommen oder dir nie wieder etwas ins Auge stechen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="XatAQ">
  <Text lang="en">the aliens that make first contact be robotic or organic?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würdest du es vorziehen, wenn die Aliens, die den ersten Kontakt herstellen, robotisch oder organisch wären?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="E4t9n">
  <Text lang="en">be famous but ridiculed or be just a normal person?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber berühmt, aber verspottet oder nur ein normaler Mensch?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="zYto2">
  <Text lang="en">be an amazing virtuoso at any instrument but only if you play naked or be able to speak any language but only if close your eyes and dance while you are doing it?</Text>
  <Text lang="de">ein erstaunlicher Virtuose an jedem Instrument sein, aber nur, wenn du nackt spielst oder irgendeine Sprache sprichst, aber nur, wenn du deine Augen schließt und tanzt, während du es tust?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="8mtyx">
  <Text lang="en">have a flying carpet or a car that can drive underwater?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, hättest du lieber einen fliegenden Teppich oder ein Auto, das unter Wasser fahren kann?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="1gtN4">
  <Text lang="en">be an amazing artist but not be able to see any of the art you created or be an amazing musician but not be able to hear any of the music you create?</Text>
  <Text lang="de">ein erstaunlicher Künstler sein, aber nicht in der Lage, die von dir geschaffene Kunst zu sehen oder ein erstaunlicher Musiker zu sein, aber nicht in der Lage, die von dir geschaffene Musik zu hören?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="6etKK">
  <Text lang="en">find five dollars on the ground or find all of your missing socks?</Text>
  <Text lang="de">fünf Dollar auf dem Boden finden oder alle deine fehlenden Socken?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="dotB1">
  <Text lang="en">never have another embarrassing fall in public or never feel the need to pass gas in public again?</Text>
  <Text lang="de">nie wieder einen peinlichen Sturz in der Öffentlichkeit erleben oder nie wieder das Bedürfnis verspüren, in der Öffentlichkeit Gas zu geben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="JWtbv">
  <Text lang="en">lose your best friend or all of your friends except for your best friend?</Text>
  <Text lang="de">deinen besten Freund oder alle deine Freunde außer deinem besten Freund verlieren?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="bQt4m">
  <Text lang="en">it be impossible for you to be woken up for 11 straight hours every day but you wake up feeling amazing or you can be woken up normally but never feel totally rested?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wäre es dir lieber, wenn du jeden Tag 11 Stunden lang nicht geweckt werden könntest, aber du wachst auf und fühlst dich erstaunlich, oder du kannst normal geweckt werden, aber du fühlst dich nie völlig ausgeruht?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="4vtE7">
  <Text lang="en">everything you dream each night come true when you wake up or everything a randomly chosen person dreams each night come true when they wake up?</Text>
  <Text lang="de">alles, was du jede Nacht träumst, wahr werden lassen, wenn du aufwachst, oder alles, was eine zufällig ausgewählte Person jede Nacht träumt, wenn sie aufwacht?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Patb4">
  <Text lang="en">get 5 dollars for every song you sang in public or 50 dollars for every stranger you kiss?</Text>
  <Text lang="de">5 Dollar für jeden Song bekommen, den du öffentlich gesungen hast, oder 50 Dollar für jeden Fremden, den du küsst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="oNt6N">
  <Text lang="en">never be stuck in traffic again or never get another cold?</Text>
  <Text lang="de">nie wieder im Verkehr stecken bleiben oder nie wieder eine Erkältung bekommen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="ektnY">
  <Text lang="en">know the uncomfortable truth of the world or believe a comforting lie?</Text>
  <Text lang="de">die unbequeme Wahrheit der Welt kennen oder einer tröstenden Lüge glauben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="NWtvN">
  <Text lang="en">blink at twice the normal rate or not be able to blink for 5 minutes but then have to close your eyes for 10 seconds every 5 minutes?</Text>
  <Text lang="de">doppelt so schnell blinzeln oder 5 Minuten lang nicht blinzeln können, aber dann alle 5 Minuten für 10 Sekunden die Augen schließen müssen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="gOta3">
  <Text lang="en">have a cute well behaved child that stays at an age of your choosing for their entire life or a child that develops from a baby to 18 years old in 2 years and then ages normally?</Text>
  <Text lang="de">ein süßes, gut erzogenes Kind haben, das ein ganzes Leben lang in einem Alter deiner Wahl bleibt, oder ein Kind, das sich in 2 Jahren von einem Baby auf 18 Jahre entwickelt und dann normal altert?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="OWtZz">
  <Text lang="en">have a bottomless box of Legos or a bottomless gas tank?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, hättest du lieber eine bodenlose Kiste Legos oder einen bodenlosen Benzintank?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="8mtyg">
  <Text lang="en">all conspiracy theories be true or live in a world where no leaders really know what they are doing?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würden Sie eher alle Verschwörungstheorien wahr sein oder in einer Welt leben, in der keine Führer wirklich wissen, was sie tun?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="1gtND">
  <Text lang="en">wake up each morning to find that a random animal appendage has replaced your non dominant arm or permanently replace your bottom half with an animal bottom of your choice?</Text>
  <Text lang="de">jeden Morgen aufwachen und feststellen, dass ein zufälliges Tieranhängsel deinen nicht dominanten Arm ersetzt hat oder deine untere Hälfte dauerhaft durch einen Tierboden deiner Wahl ersetzen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="6etK1">
  <Text lang="en">every shirt you ever wear to be kind of itchy or only be able to use 1 ply toilet paper?</Text>
  <Text lang="de">jedes Hemd, das du jemals trägst, irgendwie jucken oder nur einlagiges Toilettenpapier benutzen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="dotBE">
  <Text lang="en">go bald or be forever cursed to have terrible haircuts?</Text>
  <Text lang="de">kahl werden oder für immer verflucht sein, schreckliche Haarschnitte zu haben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="JWtb9">
  <Text lang="en">never be able to leave your own country or never be able to fly in an airplane?</Text>
  <Text lang="de">nie dein eigenes Land verlassen oder nie in einem Flugzeug fliegen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="bQt4A">
  <Text lang="en">fight for a cause you believe in but doubt will succeed or fight for a cause that you only partially believe in but have a high chance of your cause succeeding?</Text>
  <Text lang="de">für eine Sache kämpfen, an die du glaubst, aber Zweifel wird gelingen oder für eine Sache kämpfen, an die du nur teilweise glaubst, aber eine hohe Chance hast, dass deine Sache gelingt?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="4vtE5">
  <Text lang="en">have no fingers or no elbows?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, hättest du lieber keine Finger oder Ellbogen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="PatbN">
  <Text lang="en">have edible spaghetti hair that regrows every night or sweat maple syrup?</Text>
  <Text lang="de">essbare Spaghettihaare haben, die jede Nacht nachwachsen oder Ahornsirup schwitzen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="oNt6L">
  <Text lang="en">have one nipple or two belly buttons?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, hättest du lieber einen Nippel oder zwei Bauchnabel?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="ektnx">
  <Text lang="en">be forced to eat only spicy food or only incredibly bland food?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber gezwungen, nur scharfes oder nur unglaublich fades Essen zu essen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="NWtvL">
  <Text lang="en">never have a toilet clog on you again or never have the power go out again?</Text>
  <Text lang="de">nie wieder einen Toilettenclog bei dir haben oder nie wieder den Strom ausgehen lassen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="gOtaR">
  <Text lang="en">have all traffic lights you approach be green or never have to stand in line again?</Text>
  <Text lang="de">alle Ampeln, an die du dich näherst, grün haben oder nie wieder Schlange stehen müssen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="OWtZE">
  <Text lang="en">wake up in the middle of an unknown desert or wake up in a row boat on an unknown body of water?</Text>
  <Text lang="de">mitten in einer unbekannten Wüste aufwachen oder in einem Ruderboot auf einem unbekannten Gewässer?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Ypt9A">
  <Text lang="en">be famous for inventing a deadly new weapon or invent something that helps the world but someone else gets all the credit for inventing it?</Text>
  <Text lang="de">dafür berühmt sein, eine tödliche neue Waffe zu erfinden oder etwas zu erfinden, das der Welt hilft, aber jemand anderes bekommt den ganzen Ruhm dafür?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="nntKp">
  <Text lang="en">always have a great body for your entire life but have slightly below average intelligence or have a mediocre body for your entire life but be slightly above average in intelligence?</Text>
  <Text lang="de">immer einen tollen Körper für dein ganzes Leben haben, aber etwas unterdurchschnittliche Intelligenz oder einen mittelmäßigen Körper für dein ganzes Leben haben, aber etwas überdurchschnittlich intelligent sein?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="KWtjb">
  <Text lang="en">become twice as strong when both of your fingers are stuck in your ears or crawl twice as fast as you can run?</Text>
  <Text lang="de">doppelt so stark werden, wenn beide Finger in deinen Ohren stecken bleiben oder doppelt so schnell kriechen, wie du laufen kannst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="9Ot0B">
  <Text lang="en">be the best in the world at climbing trees or the best in the world at jumping rope?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber der Beste der Welt beim Baumklettern oder der Beste der Welt beim Springseil?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="2DtNe">
  <Text lang="en">have everything you draw become real but be terrible at drawing or be able to fly but only as fast as you can walk?</Text>
  <Text lang="de">alles, was du zeichnest, real werden lassen, aber beim Zeichnen schrecklich sein oder fliegen können, aber nur so schnell, wie du laufen kannst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="jota1">
  <Text lang="en">have a map that shows you the location of anything you want to find and can be used again and again but has a margin of error of up to a mile or a device that allows you to find the location of anything you want with incredible accuracy but can only be used three times?</Text>
  <Text lang="de">eine Karte haben, die dir den Standort von allem zeigt, was du finden willst und immer wieder benutzt werden kann, aber eine Fehlergrenze von bis zu einer Meile hat, oder ein Gerät, das dir erlaubt, den Standort von allem, was du willst, mit unglaublicher Genauigkeit zu finden, aber nur dreimal benutzt werden kann?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="06tEA">
  <Text lang="en">live until you are 200 but look like you are 200 the whole time even though you are healthy or look like you are 25 all the way until you die at age 65?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würden Sie eher leben, bis Sie 200 sind, aber schauen Sie, wie Sie 200 die ganze Zeit sind, obwohl Sie gesund sind oder aussehen, wie Sie 25 vollständig sind, bis Sie an Alter 65 sterben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="x2tLW">
  <Text lang="en">20 butterflies instantly appear from nowhere every time you cough or 100 butterflies die somewhere in the world every time you cough?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würden Sie lieber 20 Schmetterlinge sofort aus dem Nichts erscheinen lassen, wenn Sie husten oder 100 Schmetterlinge irgendwo auf der Welt sterben, wenn Sie husten?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="mYtKA">
  <Text lang="en">live a comfortable and peaceful life in the woods in a small cabin or a life full of conflict in a mansion in a city?</Text>
  <Text lang="de">ein bequemes und friedliches Leben im Wald in einer kleinen Hütte oder ein Leben voller Konflikte in einer Villa in einer Stadt führen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="ZGtnx">
  <Text lang="en">have unlimited amounts of any material you want to build a house but you have to build the house yourself or have a famed architect design and build you a modest house?</Text>
  <Text lang="de">unbegrenzte Mengen an Material haben, das du bauen willst, aber du musst das Haus selbst bauen oder einen berühmten Architekten entwerfen und dir ein bescheidenes Haus bauen lassen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="QatZX">
  <Text lang="en">have all animals feel compelled to obey you if you come within 10 feet of them or be given the opportunity to genetically design a pet that will be loyal only to you with the combined DNA of three animals?</Text>
  <Text lang="de">alle Tiere dazu gezwungen haben, dir zu gehorchen, wenn du innerhalb von 10 Fuß von ihnen kommst oder die Möglichkeit hast, ein Haustier genetisch zu entwerfen, das nur dir mit der kombinierten DNA von drei Tieren treu ist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="vxtXJ">
  <Text lang="en">be covered in fur or covered in scales?</Text>
  <Text lang="de">mit Fell oder Schuppen bedeckt sein?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="k4tNW">
  <Text lang="en">your only mode of transportation be a donkey or a giraffe?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, möchtest du lieber einen Esel oder eine Giraffe transportieren?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="VatZk">
  <Text lang="en">live in a cave or live in a tree house?</Text>
  <Text lang="de">in einer Höhle leben oder in einem Baumhaus?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="RLt6y">
  <Text lang="en">never sweat again or never feel cold again?</Text>
  <Text lang="de">nie wieder schwitzen oder nie wieder frieren?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="azt29">
  <Text lang="en">never have to clean a bathroom again or never have to do dishes again?</Text>
  <Text lang="de">nie wieder ein Badezimmer reinigen oder nie wieder abwaschen müssen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Avt84">
  <Text lang="en">eat an egg with a half formed chicken inside or eat five cooked cockroaches?</Text>
  <Text lang="de">ein Ei mit einem halbförmigen Huhn essen oder fünf gekochte Kakerlaken?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="36tRp">
  <Text lang="en">be an unimportant character in the last movie you saw or an unimportant character in the last book you read?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber ein unwichtiger Charakter im letzten Film, den du gesehen hast, oder ein unwichtiger Charakter im letzten Buch, das du gelesen hast?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="LWteZ">
  <Text lang="en">move to a new city or town every week or never be able to leave the city or town you were born in?</Text>
  <Text lang="de">jede Woche in eine neue Stadt oder Stadt ziehen oder die Stadt, in der du geboren wurdest, nie verlassen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Watad">
  <Text lang="en">be a bowling champion or a curling champion?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber Bowling-Champion oder Curling-Champion?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="D4t40">
  <Text lang="en">live in a haunted house where the ghosts ignore you and do their own thing or be a ghost in a house living out a pleasant and uneventful week from your life again and again?</Text>
  <Text lang="de">in einem Spukhaus leben, wo die Geister dich ignorieren und ihr eigenes Ding machen oder ein Geist in einem Haus sein, das immer wieder eine angenehme und ereignislose Woche aus deinem Leben lebt?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="53tmm">
  <Text lang="en">be an average person in the present or a king 2500 years ago?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber ein durchschnittlicher Mensch in der Gegenwart oder ein König vor 2500 Jahren?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="pmt2y">
  <Text lang="en">be fantastic at riding horses or amazing at driving dirt bikes?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, wärst du lieber fantastisch beim Reiten oder erstaunlich beim Fahren von Dirt Bikes?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="GWtD3">
  <Text lang="en">write a novel that will be widely considered the most important book in the past 200 years but you and the book will only be appreciated after your death or be the most famous erotica writer of your generation?</Text>
  <Text lang="de">einen Roman schreiben, der als das wichtigste Buch der letzten 200 Jahre gilt, aber du und das Buch werden erst nach deinem Tod geschätzt oder der berühmteste Erotik-Autor deiner Generation sein?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="yYtO6">
  <Text lang="en">spend the rest of your life with a sailboat as your home or an RV as your home?</Text>
  <Text lang="de">den Rest deines Lebens mit einem Segelboot als dein Zuhause oder einem Wohnmobil als dein Zuhause verbringen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="BYtJO">
  <Text lang="en">get really tipsy from just one sip of alcohol and ridiculously drunk from just one alcoholic drink or never get drunk no matter how much alcohol you drank?</Text>
  <Text lang="de">von nur einem Schluck Alkohol richtig betrunken werden und lächerlich von einem einzigen alkoholischen Getränk trinken oder dich nie betrinken, egal wie viel Alkohol du getrunken hast?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="7vt3o">
  <Text lang="en">be completely insane and know that you are insane or completely insane and believe you are sane?</Text>
  <Text lang="de">völlig verrückt sein und wissen, dass du wahnsinnig oder völlig wahnsinnig bist und glaubst, dass du gesund bist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="l9t9x">
  <Text lang="en">eat a sandwich made from 4 ingredients in your fridge chosen at random or eat a sandwich made by a group of your friends from 4 ingredients in your fridge?</Text>
  <Text lang="de">ein Sandwich aus 4 Zutaten in deinem Kühlschrank essen oder ein Sandwich von einer Gruppe deiner Freunde aus 4 Zutaten in deinem Kühlschrank?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="XatmE">
  <Text lang="en">have someone impersonating you and doing really amazing things that you get the credit for or find money hidden in weird places all around your house every day but with no explanation where the money comes from or how it keeps getting there?</Text>
  <Text lang="de">jemanden haben, der dich verkörpert und wirklich erstaunliche Dinge tut, für die du den Kredit bekommst oder Geld findest, das jeden Tag an seltsamen Orten rund um dein Haus versteckt ist, aber ohne Erklärung, woher das Geld kommt oder wie es dorthin kommt?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="E4tGy">
  <Text lang="en">have plants grow at 10 times their normal rate when you are near or for people and animals to stop aging when you are near them?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würden Sie lieber Pflanzen mit dem 10-fachen ihrer normalen Rate wachsen lassen, wenn Sie in der Nähe sind, oder damit Menschen und Tiere aufhören zu altern, wenn Sie in ihrer Nähe sind?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="zYt1N">
  <Text lang="en">have out of control body hair or out of control body odor?</Text>
  <Text lang="de">außer Kontrolle geratenes Körperhaar oder außer Kontrolle geratenen Körpergeruch haben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="8mtAg">
  <Text lang="en">know all the mysteries of the universe or know every outcome of every choice you make?</Text>
  <Text lang="de">alle Geheimnisse des Universums kennen oder jedes Ergebnis jeder Entscheidung, die du triffst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="1gtjD">
  <Text lang="en">have someone secretly give you LSD on a random day and time once every 6 months or have everyone in the world all take LSD at the same time once every 5 years?</Text>
  <Text lang="de">jemanden haben, der dir heimlich LSD an einem beliebigen Tag und zu einer beliebigen Zeit einmal alle 6 Monate gibt oder jeden auf der Welt dazu bringen, LSD zur gleichen Zeit einmal alle 5 Jahre einzunehmen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="6etX1">
  <Text lang="en">be the life of the party and the funniest person your friends know but suffer from depression or be happy and content but people think you are boring and unfunny?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würden Sie eher das Leben der Partei und die lustigste Person sein, die Ihre Freunde kennen, aber unter Tiefstand leiden oder glücklich und zufrieden sein, aber Leute denken, dass Sie langweilig und unfunny sind?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="dot1E">
  <Text lang="en">never be able to wear pants or never be able to wear shorts?</Text>
  <Text lang="de">nie Hosen oder Shorts tragen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="JWt79">
  <Text lang="en">be unable to have kids or only be able to conceive quintuplets?</Text>
  <Text lang="de">keine Kinder haben oder nur Fünflinge zeugen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="bQtoA">
  <Text lang="en">only wear one color each day or have to wear seven colors each day?</Text>
  <Text lang="de">nur eine Farbe pro Tag tragen oder sieben Farben pro Tag?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="4vtO5">
  <Text lang="en">eat rice with every meal or eat bread with every meal?</Text>
  <Text lang="de">zu jeder Mahlzeit Reis essen oder Brot zu jeder Mahlzeit?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="PatGN">
  <Text lang="en">have no eyebrows or only one eyebrow?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, hättest du lieber keine oder nur eine Augenbraue?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="oNtVL">
  <Text lang="en">everyone be required to wear identical silver jump suits or any time two people meet and are wearing an identical article of clothing they must fight to the death?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würdest du es vorziehen, dass jeder identische silberne Sprunganzüge tragen muss, oder wenn sich zwei Leute treffen und ein identisches Kleidungsstück tragen, das sie bis zum Tod kämpfen müssen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="ektbx">
  <Text lang="en">have all dogs try to attack you when they see you or all birds try to attack you when they see you?</Text>
  <Text lang="de">alle Hunde versuchen, dich anzugreifen, wenn sie dich sehen, oder alle Vögel versuchen, dich anzugreifen, wenn sie dich sehen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="NWtQL">
  <Text lang="en">be unable to move your body every time it rains or not be able to stop moving while the sun is out?</Text>
  <Text lang="de">nicht in der Lage sein, deinen Körper jedes Mal zu bewegen, wenn es regnet, oder nicht in der Lage sein, dich zu bewegen, während die Sonne draußen ist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="gOt2R">
  <Text lang="en">spend two years with your soul mate only to have them die and you never love again or spend your life with someone nice you settled for?</Text>
  <Text lang="de">zwei Jahre mit deinem Seelenverwandten verbringen, nur um sie sterben zu lassen und du liebst nie wieder oder verbringst dein Leben mit jemandem, für den du dich entschieden hast?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="OWtvE">
  <Text lang="en">clean rest stop toilets or a slaughterhouse for a living?</Text>
  <Text lang="de">Toiletten oder ein Schlachthaus putzen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="YptxA">
  <Text lang="en">live the next 10 years of your life in China or Russia?</Text>
  <Text lang="de">die nächsten 10 Jahre deines Lebens in China oder Russland leben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="nntvp">
  <Text lang="en">have a horribly corrupt government or no government?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, hättest du lieber eine schrecklich korrupte Regierung oder keine Regierung?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="KWt7b">
  <Text lang="en">always feel like someone is following you but no one is or actually have someone following you?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würdest du dich lieber immer so fühlen, als würde dir jemand folgen, aber niemand folgt dir oder lässt dich tatsächlich verfolgen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="9OtxB">
  <Text lang="en">travel the world for a year on a shoe string budget or stay in only one country for a year but live in luxury?</Text>
  <Text lang="de">ein Jahr lang mit einem Schnürsenkelbudget um die Welt reisen oder ein Jahr lang nur in einem Land bleiben, aber im Luxus leben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="2DtZe">
  <Text lang="en">have done something horribly embarrassing and only your best friend knows or not done something horribly embarrassing but everyone except your best friend thinks you did it?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, hättest du lieber etwas schrecklich Peinliches getan und nur dein bester Freund weiß etwas schrecklich Peinliches oder nicht, aber jeder außer deinem besten Freund denkt, dass du es getan hast?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="jotl1">
  <Text lang="en">do a TED talk or sing a song on stage at a concert with your favorite singer?</Text>
  <Text lang="de">ein TED-Gespräch führen oder ein Lied auf der Bühne bei einem Konzert mit deinem Lieblingssänger singen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="06tDA">
  <Text lang="en">inherit 20 million dollars or earn 50 million dollars through your hard work?</Text>
  <Text lang="de">20 Millionen Dollar erben oder 50 Millionen Dollar durch deine harte Arbeit verdienen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="x2tPW">
  <Text lang="en">travel for 5 years in an RV or travel for 5 years in a sailboat?</Text>
  <Text lang="de">5 Jahre in einem Wohnmobil oder 5 Jahre in einem Segelboot reisen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="mYt3A">
  <Text lang="en">have corporations know all of your computer usage or the government know all of your computer usage?</Text>
  <Text lang="de">[TODO]Mike, würden Sie es vorziehen, dass Unternehmen Ihre gesamte Computernutzung kennen oder die Regierung Ihre gesamte Computernutzung?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="ZGtVx">
  <Text lang="en">eat a ketchup sandwich or a Siracha sandwich?</Text>
  <Text lang="de">ein Ketchup-Sandwich oder ein Siracha-Sandwich essen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="QatmX">
  <Text lang="en">eat spoonful of wasabi or a spoonful of Tabasco sauce?</Text>
  <Text lang="de">einen Löffel Wasabi oder einen Löffel Tabasco essen?</Text>
</WyrCard>