<QuestionCard id="7JCN" willPower="2">
  <Text lang="en">What is the sexiest and least sexy name?</Text>
  <Text lang="de">Was ist der sexieste und am wenigsten sexy Name?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="lzCj" willPower="3">
  <Text lang="en">What sport would be the funniest to add a mandatory amount of alcohol to?</Text>
  <Text lang="de">Welcher Sport wäre am lustigsten, wenn man eine verbindliche Menge Alkohol hinzufügen würde?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="zZC9" willPower="2">
  <Text lang="en">What is something that everyone looks stupid doing?</Text>
  <Text lang="de">Was ist etwas, bei dem jeder dämlich aussieht, wenn er es tut?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="83CO" willPower="1">
  <Text lang="en">What is something that is really popular now, but in 5 years everyone will look back on and be embarrassed by?</Text>
  <Text lang="de">Was ist momentan wirklich populär, aber in 5 Jahren wird jeder zurückblicken und sich dafür schämen?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="JoCG" willPower="2">
  <Text lang="en">What inanimate object do you wish you could eliminate from existence?</Text>
  <Text lang="de">Bei welchem Object wünscht du dir es würde nicht existieren?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="O1CK" willPower="1">
  <Text lang="en">If you were arrested with no explanation, what would your friends and family assume you had done?</Text>
  <Text lang="de">Was würde deine Familie und was würden deine Freunde denken was du getan hast, wenn du ohne weiter Erklärung verhaftet wirst?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="9nCV" willPower="2">
  <Text lang="en">What are the unwritten rules of where you work?</Text>
  <Text lang="de">Was sind ungeschriebene Regeln bei deiner Arbeit/Univestität/Ausbildung/Schule/Kindergarten?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="x6C2" willPower="1">
  <Text lang="en">What’s the best type of cheese?</Text>
  <Text lang="de">Was ist die beste Käsesorte?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="R5Cz" willPower="1">
  <Text lang="en">What are some fun and interesting alternatives to war that countries could settle their differences with?</Text>
  <Text lang="de">Was sind einige lustige und interessante Alternativen zum Krieg, mit denen die Länder ihre Differenzen beilegen könnten?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="aRCJ" willPower="3">
  <Text lang="en">What would the world be like if it was filled with male and female copies of you?</Text>
  <Text lang="de">Wie wäre die Welt, wenn sie mit männlichen und weiblichen Kopien von dir gefüllt wäre?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="DPCj" willPower="2">
  <Text lang="en">Is a hotdog a sandwich?</Text>
  <Text lang="de">Ist ein Hotdog ein Sandwich?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="BeC2p" willPower="4">
  <Text lang="en">What’s invisible but you wish people could see?</Text>
  <Text lang="de">Was ist unsichtbar, aber du wünschst dir, die Leute könnten es sehen?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="O1C0K" willPower="2">
  <Text lang="en">What would some fairytales be like if they took place in the present and included modern technology and culture?</Text>
  <Text lang="de">Wie würde ein Märchen aussehen, wenn sie sich in der Gegenwart abspielen und moderne Technik und Kultur einbeziehen würde?</Text>
</QuestionCard>
<QuestionCard id="YgCj7" willPower="2">
  <Text lang="en">Is cereal soup?</Text>
  <Text lang="de">Ist Müsli Suppe?</Text>
</QuestionCard>