<WyrCard id="1gt4" willPower="2">
  <Text lang="en">lose all of your money and valuables or all of the pictures you have ever taken?</Text>
  <Text lang="de">all dein Geld und deine Wertsachen oder all die Bilder, die du je gemacht hast, verlieren?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="dot1"  willPower="2">
  <Text lang="en">be famous when you are alive and forgotten when you die or unknown when you are alive but famous after you die?</Text>
  <Text lang="de">berühmt sein, wenn du lebst und vergessen werden, wenn du stirbst, oder unbekannt, wenn du lebst, aber berühmt sein, wenn du stirbst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="JWtv" willPower="4">
  <Text lang="en">accidentally be responsible for the death of a child or accidentally be responsible for the deaths of three adults?</Text>
  <Text lang="de">zufällig für den Tod eines Kindes oder für den Tod von drei Erwachsenen verantwortlich sein?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="4vt7" willPower="2">
  <Text lang="en">live in the wilderness far from civilization or live on the streets of a city as a homeless person?</Text>
  <Text lang="de">in der Wildnis fernab der Zivilisation leben oder als Obdachloser auf den Straßen einer Stadt?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="gOt3" willPower="2">
  <Text lang="en">be the first person to explore a planet or be the inventor of a drug that cures a deadly disease?</Text>
  <Text lang="de">die erste Person sein, die einen Planeten erforscht oder der Erfinder einer Droge, die eine tödliche Krankheit heilt?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="OWtz" willPower="1">
  <Text lang="en">have a horrible short term memory or a horrible long term memory?</Text>
  <Text lang="de">ein schreckliches Kurzzeitgedächtnis oder ein schreckliches Langzeitgedächtnis haben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="nntP" willPower="3">
  <Text lang="en">be locked in a room that is constantly dark for a week or a room that is constantly bright for a week?</Text>
  <Text lang="de">in einem Raum eingesperrt sein, der eine Woche lang ständig dunkel ist, oder in einem Raum, der eine Woche lang ständig hell ist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="mYtl" willPower="3">
  <Text lang="en">be transported permanently 500 years into the future or 500 years into the past?</Text>
  <Text lang="de">dauerhaft 500 Jahre in die Zukunft oder 500 Jahre in die Vergangenheit transportiert werden?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="ZGt7" willPower="2">
  <Text lang="en">never be able to use a touchscreen or never be able to use a keyboard and mouse?</Text>
  <Text lang="de">nie einen Touchscreen oder eine Tastatur und Maus benutzen können?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="k4t4" willPower="4">
  <Text lang="en">have hands that kept growing as you got older or feet that kept growing as you got older?</Text>
  <Text lang="de">Hände haben, die mit zunehmendem Alter wachsen oder Füße, die mit zunehmendem Alter wachsen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="nntJP" willPower="6">
  <Text lang="en">be reincarnated as a fly or just cease to exist after you die?</Text>
  <Text lang="de">als Fliege wiedergeboren werden oder einfach aufhören zu existieren, nachdem du gestorben bist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="jot6j" willPower="9">
  <Text lang="en">have a criminal justice system that actually works and is fair or an administrative government that is free of corruption?</Text>
  <Text lang="de">ein Strafrechtssystem haben, das tatsächlich funktioniert und fair ist, oder eine Verwaltungsregierung, die frei von Korruption ist?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="06to1" willPower="4">
  <Text lang="en">have real political power but be relatively poor or be ridiculously rich and have no political power?</Text>
  <Text lang="de">echte politische Macht haben, aber relativ arm sein oder wahnsinnig reich sein und keine politische Macht haben?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="Avt7g" willPower="6">
  <Text lang="en">lose your left hand or right foot?</Text>
  <Text lang="de">deine linke Hand oder deinen rechten Fuß verlieren?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="BYt2z" willPower="6">
  <Text lang="en">be forced to kill a kitten or kill a puppy?</Text>
  <Text lang="de">ein Kätzchen oder einen Hundewelpen töten?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="oNt6N" willPower="3">
  <Text lang="en">never be stuck in traffic again or never get another cold?</Text>
  <Text lang="de">nie wieder im Verkehr stecken bleiben oder nie wieder eine Erkältung bekommen?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="6etK1" willPower="2">
  <Text lang="en">every shirt you ever wear to be kind of itchy or only be able to use 1 ply toilet paper?</Text>
  <Text lang="de">nur einlagiges Toilettenpapier benutzen können oder die Tatsache akzeptieren, dass jedes deiner Shirts kratzt?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="OWtZE" willPower="2">
  <Text lang="en">wake up in the middle of an unknown desert or wake up in a row boat on an unknown body of water?</Text>
  <Text lang="de">mitten in einer unbekannten Wüste aufwachen oder in einem Ruderboot auf einem unbekannten Gewässer?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="2DtNe" willPower="4">
  <Text lang="en">have everything you draw become real but be terrible at drawing or be able to fly but only as fast as you can walk?</Text>
  <Text lang="de">alles, was du zeichnest, real werden lassen, aber beim Zeichnen schrecklich sein oder fliegen können, aber nur so schnell, wie du laufen kannst?</Text>
</WyrCard>
<WyrCard id="RLt6y" willPower="3">
  <Text lang="en">never sweat again or never feel cold again?</Text>
  <Text lang="de">nie wieder schwitzen oder nie wieder frieren?</Text>
</WyrCard>